★明年換身分證仲使唔使用墨汁碌指紋？

以前搞到隻手指幾日洗唔甩

因為

HK No IT

所以咁問

你古代人來

依家有凡士林俾你搽

政府行古法，唔出奇

你咁睇好香港政府d科技

可能要帶埋圖章

冇

用你d血來碌指紋

用手指雕出黎

屎汁黎 香港政府帶頭環保

要呀
仲要打哂10隻手指
你隻手要放鬆
一用力就會再印過哂10隻

生物認證

腳指need or not?

要打次飛機再照鳩紋

可以去睇d女印腳趾

Why u here

愈講愈痴線

彈八爪

唔換身份證會有乜後果

印像中好似用機架喎

女人咁點搞法